{"id":12307,"date":"2022-03-15T13:45:31","date_gmt":"2022-03-15T06:45:31","guid":{"rendered":"https:\/\/theplannersvn.com\/?p=12307"},"modified":"2022-04-21T14:43:37","modified_gmt":"2022-04-21T07:43:37","slug":"the-planners-launch-party","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/theplannersvn.com\/the-planners-launch-party\/","title":{"rendered":"The Planners&#8217; Launch Party"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-stackable-columns stk-block-columns stk-block stk-d9d5efb\" data-block-id=\"d9d5efb\"><style>.stk-d9d5efb{padding-right:5em !important;padding-bottom:5em !important;padding-left:5em !important;margin-bottom:0% !important}@media screen and (max-width:1024px){.stk-d9d5efb{padding-top:3em !important;padding-right:3em !important;padding-bottom:3em !important;padding-left:3em !important;margin-bottom:0px !important}}@media screen and (max-width:767px){.stk-d9d5efb{padding-top:0em !important;padding-right:0em !important;padding-bottom:0em !important;padding-left:0em !important;margin-bottom:0px !important}}<\/style><div class=\"stk-row stk-inner-blocks stk-block-content stk-content-align stk-d9d5efb-column\">\n<div class=\"wp-block-stackable-column stk-block-column stk-column stk-block stk-853ce3c\" data-block-id=\"853ce3c\"><style>@media screen and (max-width:1025px){.stk-853ce3c-container{margin-top:20px !important;margin-right:0px !important;margin-bottom:20px !important;margin-left:0px !important}}<\/style><div class=\"stk-column-wrapper stk-block-column__content stk-container stk-853ce3c-container stk--no-background stk--no-padding\"><div class=\"stk-block-content stk-inner-blocks\">\n<p>On May 28th, the launch party of The Planners was held with the attendance of nearly 100 guest who works in Vietnam wedding market.<\/p>\n\n\n\n<p>As one of the first and premium wedding planner in Vietnam since 2010, over the past 6 years, bythuongtran has gained numerous success and become one the most reliable and wel- known wedding planning firm in the country.<\/p>\n\n\n\n<p>Ng\u00e0y 28 th\u00e1ng 5 v\u1eeba qua, bythuongtran \u0111\u00e3 t\u1ed5 ch\u1ee9c bu\u1ed5i ti\u1ec7c ra m\u1eaft t\u00ean th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u m\u1edbi The Planners v\u1edbi s\u1ef1 tham d\u1ef1 c\u1ee7a g\u1ea7n 100 kh\u00e1ch m\u1eddi l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng trong l\u0129nh v\u1ef1c c\u01b0\u1edbi t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n\n\n\n<p>L\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111\u01a1n v\u1ecb t\u01b0 v\u1ea5n v\u00e0 t\u1ed5 ch\u1ee9c ti\u1ec7c c\u01b0\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i t\u1eeb n\u0103m 2010, tr\u1ea3i qua 6 n\u0103m ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng, bythuongtran \u0111\u00e3 g\u1eb7t h\u00e1i \u0111\u01b0\u1ee3c r\u1ea5t nhi\u1ec1u th\u00e0nh c\u00f4ng v\u00e0 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trong nh\u1eefng wedding planner uy t\u00edn nh\u1ea5t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/2-1-1024x682.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-1343\" width=\"840\" height=\"559\"><figcaption><em>The Planners team and friends<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/15-1024x682.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-1345\"><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"12308\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/BKLL1301.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-12308\"><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"12310\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DTDT0441.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-12310\"><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/24-1024x682.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-1349\"><figcaption><em>Many colleagues in Vietnam&nbsp;wedding market came and showed great support to The Planners team<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/21-1-1024x682.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-1347\"><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-stackable-columns stk-block-columns stk-block stk-74f29d7\" data-block-id=\"74f29d7\"><style>.stk-74f29d7{padding-top:5em !important;padding-right:5em !important;padding-bottom:5em !important;padding-left:5em !important;margin-bottom:0% !important}@media screen and (max-width:1024px){.stk-74f29d7{padding-top:3em !important;padding-right:3em !important;padding-bottom:3em !important;padding-left:3em !important;margin-bottom:0px !important}}@media screen and (max-width:767px){.stk-74f29d7{padding-top:0em !important;padding-right:0em !important;padding-bottom:0em !important;padding-left:0em !important;margin-bottom:0px !important}}<\/style><div class=\"stk-row stk-inner-blocks stk-block-content stk-content-align stk-74f29d7-column\">\n<div class=\"wp-block-stackable-column stk-block-column stk-column stk-block stk-ea924cd\" data-block-id=\"ea924cd\"><style>@media screen and (max-width:1025px){.stk-ea924cd-container{margin-top:20px !important;margin-right:0px !important;margin-bottom:20px !important;margin-left:0px !important}}<\/style><div class=\"stk-column-wrapper stk-block-column__content stk-container stk-ea924cd-container stk--no-background stk--no-padding\"><div class=\"stk-block-content stk-inner-blocks\">\n<p class=\"has-text-align-center\">At the launch party, Van Nguyen \u2013 CEO of The Planners said <em>\u201cIt is time for us to rename the brand in order to approach a wider range of clients. With the new brand name, it is easy for clients to have an idea of the services that is supplied by the company. The name \u2013 The Planners also reflects exactly the nature of our job, what we are already working on and delivering to our customers \u2013 providing professional consultancy, planning and executing wedding for couples living in and outside Vietnam, in present and in future.\u201c<\/em><\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/57-1024x682.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-1357\"><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3-1024x682.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-1352\"><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-stackable-columns stk-block-columns stk-block stk-782b5d9\" data-block-id=\"782b5d9\"><style>.stk-782b5d9{padding-top:5em !important;padding-right:5em !important;padding-bottom:5em !important;padding-left:5em !important;margin-bottom:0% !important}@media screen and (max-width:1024px){.stk-782b5d9{padding-top:3em !important;padding-right:3em !important;padding-bottom:3em !important;padding-left:3em !important;margin-bottom:0px !important}}@media screen and (max-width:767px){.stk-782b5d9{padding-top:0em !important;padding-right:0em !important;padding-bottom:0em !important;padding-left:0em !important;margin-bottom:0px !important}}<\/style><div class=\"stk-row stk-inner-blocks stk-block-content stk-content-align stk-782b5d9-column\">\n<div class=\"wp-block-stackable-column stk-block-column stk-column stk-block stk-e461d07\" data-block-id=\"e461d07\"><style>@media screen and (max-width:1025px){.stk-e461d07-container{margin-top:20px !important;margin-right:0px !important;margin-bottom:20px !important;margin-left:0px !important}}<\/style><div class=\"stk-column-wrapper stk-block-column__content stk-container stk-e461d07-container stk--no-background stk--no-padding\"><div class=\"stk-block-content stk-inner-blocks\">\n<p class=\"has-text-align-center\">In the speech at launch party, Van Nguyen also said she hoped to witness more collaborations between colleagues working in the Vietnam wedding market and that together we can help to make the dream- wedding of brides come true.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DTDT1605.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-12312\"><figcaption><br><em>A flashmob performance by The Planners team and Friends<\/em><br><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/74-1024x682.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-1365\"><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DTDT1692.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-12314\"><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/64-1024x682.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-1361\"><figcaption><em>The party was the perfect place for people working in wedding market to gather and network&nbsp;<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-stackable-columns stk-block-columns stk-block stk-819cc8c\" data-block-id=\"819cc8c\"><style>.stk-819cc8c{padding-top:5em !important;padding-right:5em !important;padding-bottom:5em !important;padding-left:5em !important;margin-bottom:0% !important}@media screen and (max-width:1024px){.stk-819cc8c{padding-top:3em !important;padding-right:3em !important;padding-bottom:3em !important;padding-left:3em !important;margin-bottom:0px !important}}@media screen and (max-width:767px){.stk-819cc8c{padding-top:0em !important;padding-right:0em !important;padding-bottom:0em !important;padding-left:0em !important;margin-bottom:0px !important}}<\/style><div class=\"stk-row stk-inner-blocks stk-block-content stk-content-align stk-819cc8c-column\">\n<div class=\"wp-block-stackable-column stk-block-column stk-column stk-block stk-bb1089a\" data-block-id=\"bb1089a\"><style>@media screen and (max-width:1025px){.stk-bb1089a-container{margin-top:20px !important;margin-right:0px !important;margin-bottom:20px !important;margin-left:0px !important}}<\/style><div class=\"stk-column-wrapper stk-block-column__content stk-container stk-bb1089a-container stk--no-background stk--no-padding\"><div class=\"stk-block-content stk-inner-blocks\">\n<p class=\"has-text-align-center\">One of the prominent strengths of the company is to provide highly customized services that is built on clients\u2019 requests. The bride and the groom are given advises and suggestions based on real talk between The Planners and the couple. The whole concept of the wedding will depict the personalities of the couple and their vision for the journey thereafter. Each wedding held by The Plannes will not only bring out great decorations and but also memorable moments.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1152\" height=\"768\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Julie-and-Danny_Nha-Trang-Vietnam_Mott-Visuals_Wedding-Story_077.jpeg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-12316\"><figcaption><em>Destination Wedding \u2013 with the bride and the groom coming from different countries is the strong point of The Planners.<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1300\" height=\"750\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/LEO_0325.jpeg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-12318\"><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-stackable-columns stk-block-columns stk-block stk-94df421\" data-block-id=\"94df421\"><style>.stk-94df421{padding-top:5em !important;padding-right:5em !important;padding-bottom:5em !important;padding-left:5em !important;margin-bottom:0% !important}@media screen and (max-width:1024px){.stk-94df421{padding-top:3em !important;padding-right:3em !important;padding-bottom:3em !important;padding-left:3em !important;margin-bottom:0px !important}}@media screen and (max-width:767px){.stk-94df421{padding-top:0em !important;padding-right:0em !important;padding-bottom:0em !important;padding-left:0em !important;margin-bottom:0px !important}}<\/style><div class=\"stk-row stk-inner-blocks stk-block-content stk-content-align stk-94df421-column\">\n<div class=\"wp-block-stackable-column stk-block-column stk-column stk-block stk-bde74e5\" data-block-id=\"bde74e5\"><style>@media screen and (max-width:1025px){.stk-bde74e5-container{margin-top:20px !important;margin-right:0px !important;margin-bottom:20px !important;margin-left:0px !important}}<\/style><div class=\"stk-column-wrapper stk-block-column__content stk-container stk-bde74e5-container stk--no-background stk--no-padding\"><div class=\"stk-block-content stk-inner-blocks\">\n<p class=\"has-text-align-center\">We would like to send a big thank you to our friends, colleagues and families who joined and partied hard all night with the team. Your presences mean a lot to us.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Please update our latest projects at the Fanpage https:\/\/www.facebook.com\/theplannersvn\/<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">From The Planners team<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">With love<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>On May 28th, the launch party of The Planners was held with the attendance of nearly 100 guest who works in Vietnam wedding market. As one of the first and premium wedding planner in Vietnam since 2010, over the past 6 years, bythuongtran has gained numerous success and become one the most reliable and wel- [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1361,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-12307","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uncategorized"],"featured_image_urls":{"full":["https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/64.jpg",1190,793,false],"thumbnail":["https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/64.jpg",128,85,false],"medium":["https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/64.jpg",1190,793,false],"medium_large":["https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/64.jpg",768,512,false],"large":["https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/64.jpg",1190,793,false],"2048x2048":["https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/64.jpg",1190,793,false]},"post_excerpt_stackable":"<p>On May 28th, the launch party of The Planners was held with the attendance of nearly 100 guest who works in Vietnam wedding market. As one of the first and premium wedding planner in Vietnam since 2010, over the past 6 years, bythuongtran has gained numerous success and become one the most reliable and wel- known wedding planning firm in the country. Ng\u00e0y 28 th\u00e1ng 5 v\u1eeba qua, bythuongtran \u0111\u00e3 t\u1ed5 ch\u1ee9c bu\u1ed5i ti\u1ec7c ra m\u1eaft t\u00ean th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u m\u1edbi The Planners v\u1edbi s\u1ef1 tham d\u1ef1 c\u1ee7a g\u1ea7n 100 kh\u00e1ch m\u1eddi l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng trong l\u0129nh v\u1ef1c c\u01b0\u1edbi&hellip;<\/p>\n","category_list":"<a href=\"https:\/\/theplannersvn.com\/uncategorized\/\" rel=\"category tag\">Uncategorized<\/a>","author_info":{"name":"ZESTAD","url":"https:\/\/theplannersvn.com\/author\/zestad\/"},"comments_num":"0 comments","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12307","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12307"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12307\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1361"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12307"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12307"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12307"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}