{"id":26715,"date":"2024-07-30T15:24:05","date_gmt":"2024-07-30T08:24:05","guid":{"rendered":"https:\/\/theplannersvn.com\/?p=26715"},"modified":"2024-07-30T16:39:58","modified_gmt":"2024-07-30T09:39:58","slug":"social-media-marketing-executive-recruitment","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/theplannersvn.com\/social-media-marketing-executive-recruitment\/","title":{"rendered":"The Planners Tuy\u1ec3n D\u1ee5ng"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>The Planners \u0111ang t\u00ecm ki\u1ebfm nh\u1eefng th\u00e0nh vi\u00ean m\u1edbi cho v\u1ecb tr\u00ed <em>Social Media Marketing Executive<\/em> v\u00e0 <em>Technical Production Coordinator<\/em> ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ch\u00ednh t\u1ea1i v\u0103n ph\u00f2ng chi nh\u00e1nh H\u1ed3 Ch\u00ed Minh v\u00e0 \u0110\u00e0 N\u1eb5ng.<\/p>\n\n\n\n<p>N\u1ebfu b\u1ea1n y\u00eau th\u00edch ng\u00e0nh c\u01b0\u1edbi, c\u00f3 m\u1ed9t t\u01b0 duy m\u1edf, s\u1eb5n s\u00e0ng \u0111\u00f3n nh\u1eadn nh\u1eefng th\u1eed th\u00e1ch m\u1edbi c\u0169ng nh\u01b0 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng l\u00e0m vi\u1ec7c \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u00e0 l\u00e0m vi\u1ec7c nh\u00f3m t\u1ed1t, h\u00e3y gia nh\u1eadp c\u00f9ng ch\u00fang t\u00f4i!<\/p>\n\n\n\n<p><strong>SOCIAL MEDIA MARKETING EXECUTIVE <\/strong>(V\u0103n ph\u00f2ng HCMC)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>M\u00f4 t\u1ea3 c\u00f4ng vi\u1ec7c<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Qu\u1ea3n l\u00fd c\u00e1c trang mang x\u00e3 h\u1ed9i theo ph\u00e2n c\u00f4ng&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li>L\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch n\u1ed9i dung (content plan) v\u00e0 th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u00e1o c\u00e1o theo th\u00e1ng qu\u00fd t\u1edbi Marketing manager.<\/li>\n\n\n\n<li>S\u1ea3n xu\u1ea5t n\u1ed9i dung tr\u00ean m\u1ea1ng x\u00e3 h\u1ed9i (blog, h\u00ecnh \u1ea3nh, b\u00e0i vi\u1ebft, reel,\u2026) ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li>L\u00e0m vi\u1ec7c v\u1edbi Marketing manager v\u00e0 team thi\u1ebft k\u1ebf l\u00ean layout cho c\u00e1c \u1ea5n ph\u1ea9m\/ design li\u00ean quan cho social media v\u00e0 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u.<\/li>\n\n\n\n<li>Ph\u1ed1i h\u1ee3p v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 c\u00e1c b\u1ed9 ph\u1eadn kh\u00e1c trong vi\u1ec7c t\u01b0 v\u1ea5n d\u1ecbch v\u1ee5 v\u00e0 ch\u0103m s\u00f3c kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Y\u00eau c\u1ea7u c\u00f4ng vi\u1ec7c<\/strong>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>T\u1ed1i thi\u1ec3u 1 n\u0103m kinh nghi\u1ec7m s\u1ea3n xu\u1ea5t n\u1ed9i dung tr\u00ean c\u00e1c trang social media.&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li>Nh\u1ea1y c\u1ea3m v\u1edbi c\u00e1i \u0111\u1eb9p, y\u00eau th\u00edch vi\u1ec7c s\u00e1ng t\u1ea1o n\u1ed9i dung v\u00e0 t\u00ecm hi\u1ec3u v\u1ec1 social media.<\/li>\n\n\n\n<li>S\u1eed d\u1ee5ng t\u1ed1t c\u00e1c c\u00f4ng c\u1ee5 edit v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf nh\u01b0 Canva, Capcut, Photoshop \u0111\u1ec3 s\u1ea3n xu\u1ea5t n\u1ed9i dung<\/li>\n\n\n\n<li>C\u00f3 ki\u1ebfn th\u1ee9c v\u1ec1 branding v\u00e0 marketing<\/li>\n\n\n\n<li>C\u00f3 b\u1eb1ng c\u1eed nh\u00e2n chuy\u00ean ng\u00e0nh PR, Marketing, Truy\u1ec1n th\u00f4ng l\u00e0 m\u1ed9t l\u1ee3i th\u1ebf<\/li>\n\n\n\n<li>C\u00f3 kinh nghi\u1ec7m l\u00e0m vi\u1ec7c t\u1ea1i c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u cao c\u1ea5p l\u00e0 m\u1ed9t l\u1ee3i th\u1ebf<\/li>\n\n\n\n<li>C\u00f3 k\u1ef9 n\u0103ng vi\u1ebft v\u00e0 giao ti\u1ebfp t\u1ed1t b\u1eb1ng ti\u1ebfng Anh.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>C\u00e1ch th\u1ee9c \u1ee9ng tuy\u1ec3n<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>\u1ee8ng vi\u00ean g\u1eedi CV v\u00e0 Cover letter v\u1ec1&nbsp;<a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">info@theplannersvn.com<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>\u0110\u00ednh k\u00e8m c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111\u00e3 t\u1eebng s\u1ea3n xu\u1ea5t v\u00e0 \u0111\u0103ng t\u1ea3i tr\u00ean c\u00e1c trang social media<\/li>\n\n\n\n<li>C\u00e1c k\u00eanh\/trang MXH \u0111\u00e3 t\u1eebng qu\u1ea3n l\u00fd<\/li>\n\n\n\n<li>Email m\u1eddi ph\u1ecfng v\u1ea5n s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1eedi \u0111\u1ebfn c\u00e1c \u1ee9ng vi\u00ean ph\u00f9 h\u1ee3p<\/li>\n\n\n\n<li>Th\u1eddi h\u1ea1n \u1ee9ng tuy\u1ec3n: 15\/8\/2024<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1440\" height=\"1795\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/recruitment.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-26753\" style=\"width:773px;height:auto\"><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>TECHNICAL PRODUCTION <\/strong> (V\u0103n ph\u00f2ng \u0110\u00e0 N\u1eb5ng)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>M\u00f4 t\u1ea3 c\u00f4ng vi\u1ec7c<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>H\u1ed7 tr\u1ee3 nghi\u00ean c\u1ee9u t\u00ecm ki\u1ebfm v\u1eadt li\u1ec7u, nguy\u00ean li\u1ec7u, ph\u1ee5 ki\u1ec7n ph\u1ee5c v\u1ee5 y\u00eau c\u1ea7u d\u1ef1 \u00e1n<\/li>\n\n\n\n<li>H\u1ed7 tr\u1ee3 nh\u00f3m thi\u1ebft k\u1ebf, b\u00f3c t\u00e1ch k\u1ef9 thu\u1eadt trong c\u00e1c d\u1ef1 \u00e1n<\/li>\n\n\n\n<li>Tham gia gi\u00e1m s\u00e1t s\u1ea3n xu\u1ea5t, thi c\u00f4ng<\/li>\n\n\n\n<li>T\u1ed1i \u01b0u h\u00f3a \u00fd t\u01b0\u1edfng b\u1eb1ng Photoshop<\/li>\n\n\n\n<li>H\u1ed7 tr\u1ee3 ki\u1ec3m tra, \u0111\u00e1nh gi\u00e1 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng tr\u01b0\u1edbc khi \u0111\u01b0a v\u00e0o s\u1ea3n xu\u1ea5t.<\/li>\n\n\n\n<li>\u0110i\u1ec1u ph\u1ed1i d\u1ef1 \u00e1n theo y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a t\u1eebng d\u1ef1 \u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Y\u00eau c\u1ea7u c\u00f4ng vi\u1ec7c<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Hi\u1ec3u bi\u1ebft v\u1ec1 K\u1ef9 thu\u1eadt, k\u1ebft c\u1ea5u<\/li>\n\n\n\n<li>C\u00f3 n\u1ec1n t\u1ea3ng m\u1ef9 thu\u1eadt \u1ee9ng d\u1ee5ng l\u00e0 m\u1ed9t l\u1ee3i th\u1ebf<\/li>\n\n\n\n<li>S\u1eed d\u1ee5ng c\u01a1 b\u1ea3n Photoshop<\/li>\n\n\n\n<li>C\u00f3 k\u1ef9 n\u0103ng thi\u1ebft k\u1ebf 3D l\u00e0 m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m c\u1ed9ng<\/li>\n\n\n\n<li>S\u1ee9c kho\u1ebb t\u1ed1t<\/li>\n\n\n\n<li>Giao ti\u1ebfp v\u00e0 vi\u1ebft t\u1ed1t b\u1eb1ng ti\u1ebfng Anh<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>C\u00e1ch th\u1ee9c \u1ee9ng tuy\u1ec3n<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>\u1ee8ng vi\u00ean g\u1eedi CV v\u00e0 Cover letter v\u1ec1&nbsp;<a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">info@theplannersvn.com<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>Email m\u1eddi ph\u1ecfng v\u1ea5n s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1eedi \u0111\u1ebfn c\u00e1c \u1ee9ng vi\u00ean ph\u00f9 h\u1ee3p<\/li>\n\n\n\n<li>Th\u1eddi h\u1ea1n \u1ee9ng tuy\u1ec3n: 15\/8\/2024<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" width=\"1440\" height=\"1795\" src=\"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/22-1.jpg\" alt=\"-\" class=\"wp-image-26744\" style=\"width:771px;height:auto\"><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>The Planners \u0111ang t\u00ecm ki\u1ebfm nh\u1eefng th\u00e0nh vi\u00ean m\u1edbi cho v\u1ecb tr\u00ed Social Media Marketing Executive v\u00e0 Technical Production Coordinator ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ch\u00ednh t\u1ea1i v\u0103n ph\u00f2ng chi nh\u00e1nh H\u1ed3 Ch\u00ed Minh v\u00e0 \u0110\u00e0 N\u1eb5ng. N\u1ebfu b\u1ea1n y\u00eau th\u00edch ng\u00e0nh c\u01b0\u1edbi, c\u00f3 m\u1ed9t t\u01b0 duy m\u1edf, s\u1eb5n s\u00e0ng \u0111\u00f3n nh\u1eadn nh\u1eefng th\u1eed th\u00e1ch m\u1edbi c\u0169ng nh\u01b0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":26748,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-26715","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uncategorized"],"featured_image_urls":{"full":["https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/VDW24-Day1-51.jpg",2048,1365,false],"thumbnail":["https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/VDW24-Day1-51.jpg",128,85,false],"medium":["https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/VDW24-Day1-51.jpg",2048,1365,false],"medium_large":["https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/VDW24-Day1-51.jpg",768,512,false],"large":["https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/VDW24-Day1-51.jpg",2048,1365,false],"2048x2048":["https:\/\/theplannersvn.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/VDW24-Day1-51.jpg",2048,1365,false]},"post_excerpt_stackable":"<p>The Planners \u0111ang t\u00ecm ki\u1ebfm nh\u1eefng th\u00e0nh vi\u00ean m\u1edbi cho v\u1ecb tr\u00ed Social Media Marketing Executive v\u00e0 Technical Production Coordinator ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ch\u00ednh t\u1ea1i v\u0103n ph\u00f2ng chi nh\u00e1nh H\u1ed3 Ch\u00ed Minh v\u00e0 \u0110\u00e0 N\u1eb5ng. N\u1ebfu b\u1ea1n y\u00eau th\u00edch ng\u00e0nh c\u01b0\u1edbi, c\u00f3 m\u1ed9t t\u01b0 duy m\u1edf, s\u1eb5n s\u00e0ng \u0111\u00f3n nh\u1eadn nh\u1eefng th\u1eed th\u00e1ch m\u1edbi c\u0169ng nh\u01b0 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng l\u00e0m vi\u1ec7c \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u00e0 l\u00e0m vi\u1ec7c nh\u00f3m t\u1ed1t, h\u00e3y gia nh\u1eadp c\u00f9ng ch\u00fang t\u00f4i! SOCIAL MEDIA MARKETING EXECUTIVE (V\u0103n ph\u00f2ng HCMC) M\u00f4 t\u1ea3 c\u00f4ng vi\u1ec7c Qu\u1ea3n l\u00fd c\u00e1c trang mang x\u00e3 h\u1ed9i theo ph\u00e2n c\u00f4ng&nbsp; L\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch n\u1ed9i dung (content&hellip;<\/p>\n","category_list":"<a href=\"https:\/\/theplannersvn.com\/uncategorized\/\" rel=\"category tag\">Uncategorized<\/a>","author_info":{"name":"editweb","url":"https:\/\/theplannersvn.com\/author\/editweb\/"},"comments_num":"0 comments","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26715","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26715"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26715\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26748"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26715"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26715"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/theplannersvn.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26715"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}